求尋八達通

有無巴打絲打今日12點半係荃灣地鐵站e出口，執到張八達通。
有既請pm我。
有簿酬

荃灣 得ABCD出口

衝出嚟柒

張卡我個好朋友，跟左佢8年，麻煩好心賣返俾我。

推

得 得 得
等我用哂先俾返你

用曬唔緊要，我要返張卡咋